一招搵出爆升股

【看圖講故事】
係人都想搵爆升股，但係好多人都唔識搵，小編同大家分享一個方法，只要一招，就搵到爆升股，命中率奇高。睇圖喇.......

睇完圖，唔知大家搵到個共通點未呢？

又係拎快線穿慢線呢D講左九十幾年既廢話

唔洗畀錢仲有野學算係咁啦

睇真d先喇，出邊應該好少提及過

傳說中嘅鑽石能量底

看歴史說故事

係就俾兩隻股來啦

馬後炮

原來真係得

賺錢要做功課架，咪甘懶喇

仲有無介紹

求其搵圖指兩指就係?

屌你老尾，次次都爆升股，有冇創意
第二幅圖明明可以話
一招搵出爆跌股

你咁有料洗乜我介紹
同我唔識打咁多字講故

scan 左d 多頭排列股票,有興趣研究

又係宣傳fb -.-

開aastock-> 升幅排行 就揾到

認真問 唔同線代表咩意思

Macd穿ema
算數啦
有睇呢兩條線既都知未必係絕對

感謝巴打

賺錢要做功課架，咪甘懶喇

BTW 樓主 我甘你老母閪